「醫護唔會復工」求人開工要有求人嘅語氣，林鄭根本無。籌碼係我地手，贏硬。

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

立辱醫護罪
加條阻醫辦公法例
即撥錢俾OT錢同去外國買生化裝甲救護車
醫護做嘢唔洗你教

合理

最多咪攬炒一齊死，成班生化人周圍播毒唔捉，走返黎怪醫護，仲要派人出黎捉人？

#全民抗疫 #武漢肺炎 #封關 #抗疫罷工 #我撐醫護 #畫 #精選 #poster #0203 #全民大罷工

2.3 全民大罷工
政府無能 港人自救
不封關 不上班
封關不單是救醫護，是自救！
全民白絲帶 全城撐醫護
#抗疫靠自己 #無口罩點返工

你肯定你唔會俾人ban?

： 醫護罷工係綁架民眾
會輸民意的

Push

推

狗隊用槍威脅民眾
目前睇佢地贏到開巷
唔強硬就唔會贏
社會就係咁現實

我就係盲撐醫護

叫佢地有事搵黑警
咁高人工，包架

暴力解決唔到問題
罷工可以

笑左
成立醫療保安隊 購買裝備同提供訓練以應對部份病人野蠻行為
以及當有不點名無紀律部隊進行非法騷擾時有一定防禦能力阻止